有冇人報過寵物急救班

因為領養左隻年紀大既貓貓 而我新手第一次養

驚貓貓可能好快會年紀大機器壞 諗緊學寵物急救遲啲會唔會有用

見St John有得報 上堂得一日 感覺唔會教得好多野

有冇人學過 想知實唔實用

教遇到緊急情況首先要做啲乜，例如DRABC, 會教包紮，會教懷疑寵物中毒要點處理，會教懷疑寵物誤吞異物要點處理，其實佢最重要係有一本書要買，本書入邊都寫哂啲重要嘢，